自認係毒撚嘅入一入黎，代錢入你袋。

相信大家入得黎，都對「毒撚」依個字有一份身份認同，認為自己係屬於「毒撚」依個大家庭。
但以下嘅內容同建議只係為真正嘅毒撚準備，如果係偽毒嘅你麻煩出返去。

一. 我係偽毒定真毒？

睇到依到，你可能會問自己，我到底算唔算係偽毒呀?
但我可以肯定咁同你講，如果你心入面有諗到依個問題，你就一定唔係偽毒。
點解？因為真正嘅偽毒偽毒由始至終都知道自己係偽毒，佢地只不過係希望拎「毒撚」依個身份黎Ｒ著數。
而市面上多數嘅偽毒都會標榜自己有以下特質：
1. 鍾意睇動畫
2. 好少出街
3. 對戀愛冇乜經驗

透過以上三樣嘅特質，我地可以推斷到「偽毒」係希望借「毒撚」依一個身份去營造一種內向唔花心嘅形象，去降低一個女仔嘅戒心。
尤其係想追一啲鍾意日文化嘅女仔，「偽毒」就會好強調自己有睇開動畫。但當你去問一個「偽毒」鍾意睇咩動漫嘅時候，十居其九都會答你：鬼滅之刃，一拳超人，死火海依啲大路野。可見佢地其實對宅文化嘅認識並不深入，只係希望借依樣野去同女仔開啟話題。

「喂，咪住先。 你頭先係唔係話啲「偽毒」係想借「毒撚」依個身份拎著數架咩？乜「毒撚」都有著數架咩？」
冇錯，「毒撚」依個身份的確係可以令到女仔有安心感同引起佢地嘅母性。
係我打依篇文章嘅時候，我早已向我嘅女性朋友進行一個非正式嘅問卷調查（屌你勿相認），大部份嘅女性朋友都唔介意男朋友係毒撚。而原因多數都係佢地認為毒撚會全心全意咁錫自己，而且只要平時關心下佢就已經可以鎖住佢地個心。

「嘩屌，今次真係毒撚都有出頭天啦。估唔到毒撚都竟然有Market。我相信自己都有機會脫單啦。」

我相信在座各位睇到依到都已經射到成地都係精，但唔好咁開心住。依個時候我希望你合眼雙眼，諗下你身邊認識嘅「偽毒」。
.
.
.
.
.
.
無錯，你會發現你身邊認識嘅「偽毒」冇一個係唔靚仔的，最低限度佢點都會靚仔過你。
頭先所講嘅優勢係Focus喺「毒撚」依個身份之上，而同「你」作為一個毒撚係完全冇關係。
好樣嘅「偽毒」利用「毒撚」去包裝自己係可以達到放低女仔戒心嘅作用。
但醜樣嘅「你」作為一個毒撚充其量都只係一個毒撚，係處於愛情食物鏈尾二果層嘅垃圾（最底層係肥婆）。
所謂嘅「偽毒」，係佢地去建立自己係毒嘅形象。
而你依種「真毒」，係人地覺得你有一種「毒」嘅氣埸。
所以唔好再有樣學樣，以為對「毒撚」依個身份感到自豪就會有女欣賞你。如果想早啲脫毒，就要開始對症下藥。
接下來會同大家講下「真毒」有咩特質。

偽毒都知自己偽毒架啦
唔係點借毒撚個朵溝女

屌 樣衰既咪係毒撚lo
講咁多廢話
我係毒撚吖 得未呀

我唔敢同女性傾計 唔知傾咩好 平時放假就睇下動漫同小說
好小出街同冇去旅行 搵唔到話題

屌咁多廢話 鬼唔知毒撚樣衰 偽毒靚仔咩

樓豬講廢話

其實毒撚既定義係點，二次元文化有唔錯嘅理解就一定啦，咁其他呢？樣先唔計，係咪唔多做太外向嘅野加無乜甚至無戀愛經驗先算係毒撚

咁我真係鍾意睇鬼滅 ，一拳超人 個類
唔睇後宮個d就唔可以叫自己做毒撚？

再加唔係好識同異性溝通 人哋對你冇意思嗰陣唔識睇 etc...

至少要講得出冷門啲嘅動畫

講多無謂 咪撚蹤時間睇啲on撚9中二病動漫同唔撚好見到女就當人地係女神先係第一步

總之你嘅興趣會令有價值嘅女覺得你蹤鳩氣浪費生命就係

毒撚lm

嘩，就咁睇香港毒撚個標準都幾高下，高過日本，日本對有一定二次元方化既人都叫宅男，香港要做毒撚其實都幾難下

真係dllm 依家做毒撚都要考牌咁

總之毒撚多數都唔係好識同異性相處

其實唔關乜鳩二三四五六七八次元事 你睇下啲會第一時間去新狗鐵站度朝聖啲鐵膠咪知乜野係毒撚

冇計 太多偽毒搞壞個市

咁如果佢平時仲會做運動，又同fd去蒲咁算唔算毒撚

總之正常社交同興趣就唔算啦

所以咪話香港對毒撚個標準好高，正常人係做唔到毒撚，其實算好，證明香港人其實好多方面都好寬鬆

溝唔到女算唔算係毒撚

好睇情況喎

毒撚here